啲女人真係好撚多藉口

玩厭咗我咪走囉，"忘記唔到個ex"知唔知幾撚心痛吖！真係好撚灰